[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [194] 肥婆會開post就唔係肥婆

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」：
從2019/1/15 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」。
本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

光屬新角／龍／符：

光槍(常駐) 活力 抗毒

光老夫

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自kekeke失落的龍絆版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

玩緊九巴app抽iPhone

以後我1001 s巴開

[突發] 九巴App搞抽獎？送iphone

LM

留名

5652074

csl約禾見工
但有啲怕怕

-1輸出 -1補hell mode

唔出街點玩

做住先啦

超人棄

見工啦小毒毒

禾係個種會緊張到肚痛嘅人

腸易激? 我都有

輸出

好努力㩒緊

禾刀系
所以好難轉工

今日屙第3次

圖呢

個頭好痛

求all c 圖

禾屙屎唔影相

洗乜緊張 唔請咪再見過第二間

話就咁話
但都係緊張

緊張先唔請 放鬆自然D就得

拜仁式死亡開場

搞咩嚟

鯨SIR柯屎先葡頭

串禾地個時你又唔緊張

2464668

Sor

比拜仁炸親

禾一直都坐住係馬桶

搵真風周箱團

鯨蛇係個種唔可以面對壓力嘅人

坐馬桶見工

YUP 住條屎片見工

嚟屋企返工 老闆

以前好鍾意睇佢D片

要練出嚟 唔練第時點樣做大事

練括約肌

係，想J 佢啲 c

5495536

典樣可以練返緊佢

遲咗
仲有冇人curry真火

會甩出嚟

要唔要莉莉

老母打落
記得買M記要多啦a夢利是封
28641417

唔岩

有啲想縮沙

2864147

4突真風日
完夢

有冇奶

仲有4突真火等緊你

真火無乜興趣,慢慢黎

怯 你就輸成世

0036165

我水槍

開得
等我10分鐘

大奶奶出現了

9607041

想輸了

有冇人覺得家康冇尊咁好用
光龍速度太快
1技成日斬得幾下就斬晒空氣

試下先啦 又唔會有人笑你

thx

謝curry

係app㩒啲印花就得
我㩒到8張抽獎券就放棄

謝curry 返緊工hell mode

見工有咩好驚
9up咪得

想開箱

7360801

我入左廁所打

@english name @hionjjjj

幾個客嚟買野

隔離呀頭係咁係隔離行黎行去

家康要預時間用技
無尊咁隨意

你都冇同炸仁玩過 think too much

8034326

係咁打乞次唔敢打真龍

啱呀

怕生寶

有無真火開箱

跟多3場

有無大奶奶

疏

12等禾拉?

9958979

ok

返緊工姐 沒事兒

Del左驚 星期五有緣再見

咁快 31號先有新pool
下星期4見

8325742

點解好似愈出愈慢咁

收到風 維巴今晚想打真火

打咁耐真火 雙槍就算打得衰 十字前完通常都無問題
一夾隻臭雞打衰小小已經要避十字火 434/波塞真係

等緊夜晚打真風4突

我同gtr打 臭雞都沒依個問題

禾大佬技術高超

留毛同你打

THX

thanks

莉莉除左俾G巴B害 巴士巴都B

thanks for carry

咁慢左係事實

寶寶幾點打

你都係莉莉黎架

Sor 庫巴係克乜野

本身係莉莉黎

消毛用雞黎咋

點解補拉12同臭G拉12 條血都係同一個位

用完即棄即係乜

因為你地夾埋逼害莉莉

開幾場光帝或者水帝有冇人想join

理論上啦
補拉莉莉留係高傷既
如果差不多就⋯

Joy

唔開針

唔知
細奶奶無選擇權

gun

禾陪你打怕乜

水帝

都仲要多2個牙

你可以揾少兩個

丟1技都係有少少保守左 時機唔岩就食全屏爆

放心啦 星期一實秒爆

-1 仲有冇人想打

矛野打繼續睇約定的夢幻島先

咁即係你唔夠熟

1突左架喇 有努力

Gun

我過到就滿足架喇 不過純粹想屌下隻臭雞

唔準屌
我升完到而家都未用莉莉過到真火

肥婆今晚8點左右打?

好

12毛清哂 thanks

克菈兒好勁

掛住真風差啲坐車坐過龍

內田槍都勁 五個帝迎都可以玩控場
但我沒

又搵唔到

些些

風迎要控場

頭先full咗

打多區點都好過打少區

等出左抗燒水斧我534大洋君主莉維坦屌撚死你班仆街

到時個個都轉打真水了

珍
一開始出唔打
之後就搵唔到人

呢個真 打得多果批而家都滿破左

送ac未

禾兩隻都0突

仲要綁隻水斧先入得場 我唔識計數 會唔會要綁埋水槍

No b 熊爺ok?
佢有病已經好慘 佢都唔想

No b巴力ok?

笑左出聲

幾時講過送acc
No日日J擊禾

笑4

你同過水貞德水槍打未
通常都有問題

1技太耐
尊兩下就完快刀手

槍用女槍
3保1

再試下呢個時間買箱 下星期一reset左仲有冇先

其實係
3隻利維坦－＞用腳打都過
有2隻水貞－＞剩低果隻利維坦要熟練1加2combo取消噴水carry
3隻都水貞－＞自求多福

莉莉雞黎架咋 保護臭雞咁大愛

問題係隻水貞德
水貞德先係真．臭雞
累街坊

邊個話要保g
係保大洋君主莉維坦

你知唔知維巴=莉莉

有無人真火開箱

唔好扑我

好on9 一到wave5打王 ai狂送頭 點打

收到風大家話莉莉係雞所以今日唔開台

收到風大家話莉莉係雞所以維巴今日唔開台

去到打Boss
你所有嘅技能都唔係用黎打隻獅
係用黎救AI 慘過湊女

維巴唔計
你咁講咩意思

D寶珠同埋D火好難出 要550個

邊個再話莉莉係G我就掟邊個

今晚有冇真火

已棄活動
刷緊迎擊幣升武建

送比維巴
唔送比你

G

同禾交換挽

檸檬巴，幾時有訓住過真風直播睇？

已扑

Del咗肥婆戰友 維巴唔好嬲
求開台

維巴上線

我唔識直播
搵部cam影住部iphone算唔算係直播

利利g

G都要比錢
莉莉免費就能上.jpg

已扑鯨蛇 反省下

退咗公會了

落石3連開技都救唔到

燃亮呀

聽日真琴pu

Csl幾時見工

後日

GEL返個頭先去見

未見就灰 後生仔怕咩失敗

S巴爭住請鯨蛇

我諗返起當年第一份工都喺咁

怕怕

維巴真係轉返莉莉做支援角抗議

扑扑下成個POST都嘅人都扑晒

返緊正苦placement以為有野學結果日日扮工打機

禾一份工刀未見過
見升職先緊張

Call 1次50瑪納
叫熟左變免費

我個時都好毒 我都明嘅 不過唔去見就一定輸 見咗仲有機會嬴

正苦工先係人生贏家

政府不嬲都係咁
練下printing skill 囉

學打真慕慕

柒咗唔會記得你
有咩可以輸 根本唔使怯

岩 我份糧就係出黎比呀蛇玩

鯨蛇 一係你kick佢
一係禾走

Call一次 佢比番50瑪納我

甘大鍋
禾比理做隊長

最緊要唔好怕柒 咩都有第一次

最開心就係做seminar

學到野

呢下醒

就黎學打真耶撚
不過遠程打真耶撚好似無難度

召喚炸仁

希望呢年經驗可以幫到我第日考返正苦工

禾個心有啲抗拒返長工

有炸仁 冇甩拖

決定小課

咪鬼抽啦你
你好中意隻光槍咩

唔啱做咪辭工
洗乜分佢分長工定PT 可能你喺唔慣日日要早起身返工 一返就返5~6日
一開始個個都唔慣架啦 比力啦 30歲呀

珍 火奶一邊上網一邊鳩撳
加埋庫巴隻火法 (唔)好彩嘅食風都死唔去

全巴幾時先同禾出黎食野

等你見成咗先

我愛姐姐

真火有予人

10條毛

聽日放假 ?

想跟 但要半個鍾後先打得

我有新光槍但其想要舊光槍多d

跟

樓上冰個講野
點解睇唔到名

等u

U me 日文巴
仲-1

跟s巴同維巴冇死錯人

歐洲仁呢

唔見佢有留言

聽日收工仲要去上堂 讀多個degree
我怕我會4

一陣又變第二個維巴

會死得好慘

求燃亮

我小課都係幾十抽
是但中隻5星我就算

MLK無假放仲要返學?

抽都唔係抽呢個pool

點解既
伏pool?

小課就抽限pool 仲要睇下隻限角勁唔勁

咁我留下個pool😷

等緊巴士返屋企

G巴ok叫禾

垃圾CY出家康

我隻暗奶刀無希望

s巴 炸仁?

禾準備好鳥

同意
我每次見工都柒
But i don't fucking care
最後都係有人請左

真火

S巴你有冇玩美服

Ready

051 0446

炸仁消失左

你地b害佢

we need 炸仁

想weak

炸仁的靈壓 消失了

咁早weak

難打頭！？

想棄了

試2隻冇抗

啲藥有weak意

051 0446 真火3箱
槍/G-1

維巴同炸仁都唔上嚟
禾都係時候走了

紅圈要一齊頂

Noe做sit up會唔會有啲肋骨夾肉/內臟嘅感覺

召喚維多利加

2隻先

814 8066

2隻無抗好想睇直播

睇緊叮噹
好想食煨蕃薯

靜香

991 0713

槍唔可以中招

扮晒嘢

好鍾意煨蕃薯嘅源靜香小姐

靜香是唔是G

0燒夜D先玩
我係街打緊

116 8008

佢鍾意靚仔mk

又食女

482 8302

我做貓事

打得太開心唔記得拉

好似矛 好耐冇做唔記得了
正常都係腹雞痛

炸仁

我摸到有凹入去再變番正常

佢整貓sushi勁到

請珍惜牙仁

上網搵10分鐘腹雞片跟住做 淨situp做得唔平均

你god
禾rubbish

靚仔 有貓 識煮嘢食

394 1970

823 1838

今日咩事

Tunnel sor

鯨SIR有無車牌

006 8107

有客

有冇位

冇打都有我個名
有冇位跟

想用一千蚊收個帳號入坑 如果有巴打割愛 留tg

thanks all

U r legend

謝G巴S巴再也巴

thanks
場場都係得2凹

Thanks

想棄了
1000蚊

1001

我放999

998

咪做爛市

陣間有無人帶我用妹妹弓打真耶撚

3場 暗帝 1433344

點解可以咁打耳

想考

以為你好似維巴咁嬲咗我 我頭先del咗驚

你都可以留TG
應該會有人揾你

咩樹

1002

冇人我隨機

今日克乜野勝率=0

無得做DC9 睇下請唔請先 唔請再諗下做咩 有咁上下學歷都唔怕搵唔到嘢做

咁點解唔淘寶搵個岩心水既收黎再挖石呢？

你咁勁都過唔到

少咁多建築

小奶奶錯

幾時再黎

我斷咗

1120267

暗帝

夜啲先

諗住同巴打收會方便d 無人賣既話會去淘寶同8581搵下

頭先禾扮睇唔到你跟真火
跟住@你你都冇出現

嬲左你

男人老狗

唔係要等買2x咩

方丈份人

3點幾買啦 下星期一都係冇
星期2買算 不過你地又話有

吹咩

謝

好迷惘

你又岩 少左1光1水1木既建築
光果到少左個又差咁d

呢隻抽唔到可以del驚

del驚了

出面好似有人開槍

你其實想做咩 有咩要求

想hea工
萬頭就duck

我覺得好晒料 你都叫讀過書

對面公園成日有力架

屌啦星我第一打真風都唔係第一個死

柒左都god

我有
有冇巴打請我做司機

做人要樂觀

照見 請咗咪做 唔請咪抖埋過年先做 唔差在一個月

G持
我地永遠g持鯨蛇
唔洗驚

日巴小心菊花不保

有冇真火團開三箱？50%奶

夜d有無真風團幫我破處

要開左真火三箱先

可以跳車

我真火打完想開風盾

矛人curry禾真火，weak算

519 4916

爽風彈點樣避
岩先莫名其妙比疾風彈秒左

補可以開咩?

唔得嘅咩

矛人打，夜啲再上水打

有少少想番轉頭做補

短

gay短好缺

同埋你hell mode 用火短打真風，水短打真火應該冇難度

夠鐘weak了 維巴上水唔該tg禾
Thanks

要用25k露

我之前問過

任抽架喎

成日痴住維巴

禾想針
支唔支持

想ヘア咪做食蕉 有手有腳都請

矛牙 尋日刀冇同佢挽

又唔係25萬

ヘア

今晚打

針左點去日本
係都去左日本先針

關注維巴大行動
Weak先

Weak完了

靜到

等開箱

因為個個等緊音樂台

課金了

有冇真風既巴打

跟2場

龍絆準備要執了

冇人鳥

458- 9692 開得一埸

----2

人棄驚左好耐

ip都唔洗check

因為鯨蛇無新圖

想睇咩

5歲

真 鯨蛇幾耐冇出過圖

sor 有電話入 等陣打

最衰都係牙鯨
搞到龍絆post咁樣

All c

真火火召集

玩緊新驚

有咩挽

鯨蛇又帶頭拉走d人

點解要咁做

龍肥已死

龍絆hater

有無耶撚

raft

等真火

真風呢

牙眉係雞

shitgame

錯post

rich

邊位牙眉

真風未

PAD大爆死，唔開針左成日

仲未番到屋企

辣殺驚唔玩好過

22抽無帽,唔重拾了

鬼叫樂富巴士冇位坐

過多四個字應該番到

12抽全部都係n年前堆5星系列神

棄驚啦 辣殺驚

龍肥唔會爆死 只會歪棺材

PAD無乜興趣下爆死
同龍肥仲有興趣下爆死
唔同既

唔想返工呀

寶寶行得

一齊霸工

行得啦

兩邊都係有興趣下爆死

仲差2個,S巴?同埋其他ching?

好想食煨蕃薯

257 4654
打2場就夠480甩了
剩低果場過幾日去打真火

打what

拎毛

肥婆呢

房

差一場就同真風講88

184 4495

真風仲有冇奶位

建築呢

唔升啦,加鼻毛咁少,曬時間

059 5685

比你咁講講下又想allin條龍

今日開始有工返
我都可以講唔想返工啦

真係無用,10幾甩升一lv,加1戰力

564 7349

返咩

做IT狗

專業

謝咖哩

唔該曬~特別係s巴

先第一日返唔算專業啦

仲有冇人真風

差180甩

我

禾有2場毛

頭先唔講
grrm打啦,佢都係奶

差36甩真。畢業
繼續

禾刀想weak

死都唔做機佬

真風 885-8961

31號之前盡打埋佢

我差150甩

我黎玩弓

4突龍

-1

無精升狗女

就嚟連狗女都唔需要

抽唔到帽

有精我會想屌狗女多D

934-7895

肥婆係咪第一個死

仲---1 有冇人呀

貪刀閃唔切

991-0390真風

你冇入圈

有入呀 扣左1300幾

好似個火主冇

455-8257

肥婆個稱號係咪因為呢張圖

個火主唔係點名咩

我都係

做乜死哂

出去比人帽
重易過抽

Del左佢先
唔洗 心掛掛

個火主都唔知想點

502-4283 個火主有個風係前面都死要打

好鳩 石頭人打BK

邊個黎

我係火弓 刀係肥婆

街埸

急唔急

岩岩開左場lol

我Bug左石頭人

做乜又提起傷心事

我好廢

差少少

好搞笑

824-9331 真風 開多2埸

有冇真火團？

仲有的話~跟

你光苦6000戰

462-3215

打埋呢場無毛

冇毛下次再打

------1

Live

程巴玩咩服

仲有冇毛入

我尋日都down返台服玩

我都有D想玩

人

棄

驚

音樂台已開

美服啊

一齊打場

個風直接係我腳底出

一起身睇到句

其實無鐘意過你

你應該憎我

Loool

812-2113

禾就出黎

我玩美服會delay 點解決

2:15分就有架喇

我350ping 都照玩

無玩美股

277-1329真風

SolitaryWolf
Id

黑人問號 356-4400

下次我碌遠D

D街仔咩事

sent

有冇人curry 禾真火

有冇live

係佢自己亂鳩咁黎 356-4400 ----1

Wow
打到160

睇緊人湯大魷魚🦑

鯨蛇已經針左

接住

唔知今晚有冇馬娘睇

想睇gosick

點解會咁

同你疊左半個圈,我冇位走

129-7879 我睇唔倒

真風個圈細D架, 唔好可以好真火咁疊咁多

沖涼反省過後
次次比人點名變龍一定唔怕比人害死

訓地真風未

打章清哂體 想訓了
好眼訓 頭痛

無位走

求救 真風239-7696

我無攻龍只可以保證到自己輸出唔拖後腿 死2個人真係打唔到

維BOT入黎outplay me

垃圾台伏更新唔到

卡左條樹根

171-1496

維bot呢

佢有打咩
唔係音樂台緊

矛台伏

維Bottttt

想入去TROLL人都唔比

Wtf 咁 就投

對面冇得打

痴筋
一個box我開左4次

俄羅斯套娃咁

成日都係咁

維BOT CARRY

謝curry 得番毛毛了

3797894

我AD唔係好得

無體無毛

Pj skin

真風-2

肯訓未

等馬娘

睇replay咪得囉

你岩

終於可以weak了

維巴要唔要開真火箱?

我聽到happy derby

馬娘黎了

有真火團未

唔夠花崗岩整520 你地通常會向邊到刷?

風屬中級

戲咖哩,剩5毛

謝carrry 仲有 15毛

睇埋先好唔好

會少時間上子宮

唔好踢 ，謝

Kick duck

依個係小總結?

帝皇

鯨蛇翻黎喇
龍絆台播馬娘喇

打唔打真火

把聲好火短

好似針咗

玩場LOL 雷下人先

夠人咩

嗅雞有冇得跟

差短WO

-短

再沒法巴召喚

有冇真火團

073 9068 水短真火求curry

363 5356

你地夠人喎

小鈴鹿

363 5356 水短真火

幾巧

真火-1

我AD真係好唔duck

係咪練習團嚟

我唔係

419 5136 sor

我係

163 0083

sor我其實都係

果然係課左金

607 6383

俾多次機會大佬

訓先
有下集tg我

睇嚟要開真風

俾多次機會

有都唔叫你啦
睇replay啦

維巴要打龍肥了,下集明晚請早

644 1776

禾好廢

試多次

880 6150 sor

真火仲有冇人要打

994 9117

短你拉紫圈火球仔要拉到取消緋紅

973 5814

行得唔夠遠?

真風3箱
093 4698

有多兩隻邱比特，用嚟突定係平均比另外兩隻AI 用好？

係咪太遲走

一係滿突 一係0突

-2打

928 4821 我試下早啲走

洗白白

有冇大大幫下
或者未爆箱既

我都係奶,有心無力

火山要圍住條龍 但係唔使打落條龍度
佢會移位

903 8989

有心

真風3箱
093 4698
-2打

LOL得47LV 見到D FD100幾LV

火斧gun

2斧太辛苦 閃先

撞哂

日巴160
玩唔少

火斧黎啦，都夠打

S1開始玩

214 7170

見到有個FD 207

好 試下

sor

Same but
一個月先玩一兩日而家

真風3箱
093 4698
-1打

佢抬頭就走 去場景邊緣 盡量拉距遠同佢既距離
咁先cancel到緋紅

744 3280

今日無人玩既

終於過到超級關，仲剩50秒，但死咗一隻做唔到全通關

上季剩喺打咗10場積分就無打

無朋友

有無大大力carry

棄晒驚

完全唔夠力

諗起以前可以收工就打放假就打全日 積分打咗成千場勝場 而家真是唔得了

7109737

會爆血管

ng

870 7994

老了

Full 左 不過你地打呀 2隻斧好吃力

全巴韓服定台服

我NG打咗5000幾場

撞哂兩個職

冇槍

唔係斧拉頭既咩
拎咗紅十字唔係自己擋既咩

195 0449

再來

真火呢

你拎左十字黎炸我地

開唔開真火curry禾

574 0753

矛左

Sor 秒柒左

台伏

有冇真火團?

S2開始玩 每季都打成2000幾場RK 好似S3第一次上鑽石

205 2611

冇短

而家冇咩心機打Rank了
都係有friend先會玩lol

訓左成晚 g巴又話打

上極都上唔到放棄

上兩季開始無咩玩 諗返起以前反應真喺幾快

708 2818

上唔到架
同假架d奶道理一樣

練熟返啲操作再搵你玩

lux blitz support
出黎做野冇玩了

其實league唔洗咩反應
CSGO就真係要反應

新手 想問起手要抽邊個？？

仲打唔打？

公會戰聽日開始

而家玩唔玩 我仲廢過銅牌

而家地圖都睇唔掂

我退出左

真風
708 2818
-1打-1補

謝咁多巴打

560 5468 真火求curry

帶我飛

3591036

有無槍位 有先回翼

45環唔夠力呀?

未有

好肚餓訓唔到
想整枝竹豆腐羊腩煲

CSGO 之前玩到細鷹
之後就耳機都唔戴ALL衝鋒RUSH

又好想食炸雞

入黎,雙槍

我同事都玩LUX好癲 英文巴喺咪姓何

買豪大大止下引先

葵廣三樓果間咩名話

鷹都未上過

267 5101
-1補-1打

繼光香香雞?

-1補

664 2621 sor

麥當勞頂住先

美股LOL人應該勁過台伏

呢個好食

次次1v5 clutch個心都跳得勁快
其他驚未試過

咩人都得

要過幾日先食得

你大佬係邊
禾仲未開箱 打唔到真龍

345 7143 sor

其實我幾鍾意食脆香雞翼
但好撚貴

辣粉

我之前都唔食 就係而家巧想食肉

鯨蛇唔見咗

咩咩人都得？

禾大佬好忙 食緊幾條女唔得閒理你

食緊女囉仲問

267 5101
真風
-1補

台服generally操作比美服好

282 9191

sor
等緊100%團

桶神S3個時真係好勁

正打算召喚佢

我斷左

而家綜藝

635 8181

禾巧掛住家康活動果時同你同維巴瘋狂刷野既時光

放街

咁都相認到

禾唔掛住

吾同你挽了

台伏班友成日郁D就掛機

有冇100%短

180 5589

我岩岩一字火 我已經係下面拮

sor 岩岩整D野 又有5毛了

ping低咋
NA 200ping up

931 4923

想玩AP石頭人

508 9216

Vixe 巴 我試多2場就算喇 sorry

ok sor

多謝大家curry

238 4790

好似唔好用儲力 太快BREAK 但未有龍

929 6405

有冇人打火龍
禾開幾場

唔夠力咁古怪

我唔打住啦,仲有12條毛要清
巴打加油

thx curry

但係講真上到d1-d2咩服實力都差唔多
係韓服特別勁

淨係試過上AK

求curry

莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉莉

1635980

短補莉 差隻槍槍

秒full

我打一場比你

唔夠一葉快

Cls

我已經瘋狂f5

真風 302 1177 -3打

其實我想知 非短開房係咪真係差好撚多

0198608

你未開箱你打

爭d 拉龍頭係難但未到拉唔到 我同frd打每人開一場 所以都唔係次次短開

開左

omg
0495187

sor垃慢左

7364850

如果唔係差好L多我都想開房

847-6215

因為我唔係短 實際係點要問番短先知 我體感就分別唔太大 偶然條龍d火會噴錯位但又未到反方向

其實唔遠
不過隻槍一定要保持好距離先唔會拉到頭

4034211

有冇人打真風 開兩埸訓

跟
反正打唔到真火

5759385

跟 要清毛毛 想weak

113-0746 真風

5169540

槍槍呢

-1槍

巴士佬？

同緊grrm巴打真風

仲有冇人打 差一個

382-1985

開街場？

火短比人ng

槍有冇武器技帮手補一下

9095511

551-7032

551-7302

真風 900-7993 發生左咩事

斷線

真火水短玩幾星武

5*

2391711

好麻煩

唔留龍隻尊就死鬼左

427-3378 真風

2663273

唔5*武根本唔夠血同攻

仲有冇多一個打呀

327-3023

而家仲缺唔缺槍

8815528

打到1點

槍莉就業艱難

2555416

槍有武器技就帮手回血

槍一定>莉

真風 199-9002

愈玩愈廢

5211530

早知玩短

巴打血唔係好夠,升DD EX好D

係咪變左傳說中既hell mode

3660513

我地呢邊都hell mode 緊

好不幸

好好笑 巴士冇得weak 738-6284

Sor呀
最後犯低級錯誤走錯邊 點解真風咁難打

好眼訓呀

omg 6277240

516-2999 最後

S巴 頂我個位

點解ohmygod係yeah

8016808

槍攻枝要留變龍用

最後就打埋佢

笑咗條龍咁都令番轉頭
4662386

最醉後 310-6261

2隻拉頭搞到巴打好難打

唔得了要教豬了 謝咖哩

curry

2367575

咁重口味拉個龍頭去隻補到

仲有冇再最後

去weak喇我

5505163

真 最後 375-4556

Sor呀巴打

真 ‧ 最後 375-4556

巧多毛
有矛野打

真風

點解咁勁可以睇住epona巴黎救 睇住佢死硬都救得番
我見佢暈左又照拉個龍頭去佢地 太痴線喇

8766818